# Парадокс Монти Холла #
В поисках автомобиля игрок выбирает дверь № 1. Тогда ведущий открывает 3-ю дверь, за которой находится коза, и предлагает игроку изменить свой выбор на дверь № 2. Стоит ли ему это делать?
# Описание #
Данный проект был сделан на языке C#, дабы проверить парадокс Монти Холла